【火燒北京】半夜困火場走唔甩 「低端人口」5死9傷

習總親信、北京市委書記蔡奇強逼低端人口遷走，其中重災區之一十八里店鄉的牆子村，今日凌晨1時許一間村民自建房屋再次發生火警，當局出動9部消防車、兩個中隊前往灌救，當局稱在現場救出14人，其中5人死亡，9人受傷，已送往醫院救治。副市委書記、代市長陳吉寧日前曾經到當地巡視，檢查重大安全隱患排查清理情況。有民眾稱起火後出現極刺鼻的味道，大量電動單車、電動三輛車塞在走火通道，嚴重阻礙居民逃生。

北京消防透過微博通報這場火災，僅稱火警懷疑是由電動單車起火引起。今早當局安排傳媒進入火場，除發現公寓內居民私自亂搭的電線橫七豎八纏繞在天花板上，狹窄的走廊堆滿雜物，隨處可見電飯煲、電暖氣等大功率電器，甚至還有幾個煤氣罐。最讓人心驚的是被燒剩骨架的電動三輪車塞在樓梯口，多部電動單車阻塞地下走廊，阻礙居民逃生。

十八里店鄉是低端人口聚居地之一，位於朝陽區內，當局近日不斷驅趕低端人口，拆卸所謂的違章建築，現在村內到處都是頹垣敗瓦。蔡奇與其他北京市官員近日密集的到各低端人口村落檢查，陳吉寧曾在上月28日到十八里店鄉巡視，北京的官媒的報道稱，陳吉寧當時曾經到十八里店檢查重大安全隱患排查清理情況，當時陳稱，要以消除城市重大安全隱患、維護群眾生命安全為根本出發點和落腳點，深入細緻有序地開展專項行動，確保首都安全的底線。

燒死低端人口，咪冇貧窮問題lor

This is china

隨時係有人放火啦

火計

下次係咪爆水閘用水攻？

玄牛

中共解決問題ge方法就係將問題解決左佢